{
  "1": {
    "question":"Podaj swoją płeć",
    "answers": [
      { "answer":"Kobieta" },
      { "answer":"Mężczyzna" }
    ]
  },
  "2": {
    "question":"Podaj swój rok urodzenia:"
  },
  "3": {
    "question":"Czy jesteś pracownikiem ochrony zdrowia?",
    "answers": [
      { "answer":"Tak" },
      { "answer":"Nie" }
    ]
  },
  "4": {
    "question":"Czy pracujesz na oddziale neonatologicznym lub pediatrycznym?",
    "answers": [
      { "answer":"Tak" },
      { "answer":"Nie" }
    ]
  },
  "5": {
    "question":"Czy jesteś w ciąży?",
    "answers": [
      { "answer":"Tak" },
      { "answer":"Nie" }
    ]
  },
  "6": {
    "question":"Czy planujesz zajść w ciążę?",
    "answers": [
      { "answer":"Tak" },
      { "answer":"Nie" }
    ]
  },
  "7": {
    "question":"Czy jesteś w trakcie karmienia piersią?",
    "answers": [
      { "answer":"Tak" },
      { "answer":"Nie" }
    ]
  },
  "8": {
    "question": "Czy masz kontakt z małymi dziećmi?",
    "answers": [
      { "answer":"Tak" },
      { "answer":"Nie" }
    ]
  },
  "9": {
    "question":"Czy jesteś przed lub po zabiegu usunięcia śledziony lub Twoja śledziona nie działa prawidłowo?",
    "answers": [
      { "answer":"Tak" },
      { "answer":"Nie" }
    ]
  },
  "10": {
    "question":"Czy cierpisz na choroby przewlekłe?",
    "answer1":"Niewydolność układu oddechowego",
    "answer2":"Astma oskrzelowa",
    "answer3":"Przewlekła obturacyjna choroba płuc (POChP)",
    "answer4":"Niewydolność układu krążenia",
    "answer5":"Choroba wieńcowa",
    "answer6":"Niewydolność nerek",
    "answer7":"Nawracający zespół nerczycowy",
    "answer8":"Choroby wątroby",
    "answer9":"Choroby metaboliczne (np. cukrzyca typu I, dna moczanowa, zespół metaboliczny, hemosyderoza)",
    "answer10":"Choroby neurologiczne (np. padaczka, stwardnienie rozsiane, udar mózgu, migrena)",
    "answer11":"Choroby neurorozwojowe (np. rozszczepy kręgosłupa, rozdwojenie rdzenia, rozszczepy czaszkowo-mózgowe)"
  },
  "11": {
    "question":"Czy pracujesz jako:",
    "answer1":"Weterynarz",
    "answer2":"Zajmujesz się wypychaniem zwierząt",
    "answer3":"Diagnosta laboratoryjny",
    "answer4":"Leśnik",
    "answer5":"Myśliwy",
    "answer6":"Speleolog",
    "answer7":"Rzeźnik",
    "answer8":"Pracownik szkół/handlu i transportu",
    "answer9":"Pracownik służb mundurowych"
  },
  "12": {
    "question":"Czy jesteś po przeszczepienie narządów lub tkanek?",
    "answers": [
      { "answer":"Tak" },
      { "answer":"Nie" }
    ]
  },
  "13": {
    "question":"Czy jesteś zakażona/y wirusem HIV?",
    "answers": [
      { "answer":"Tak" },
      { "answer":"Nie" }
    ]
  },
  "14": {
    "question":"Czy cierpisz na zaburzenia odporności?",
    "answers": [
      { "answer":"Tak" },
      { "answer":"Nie" }
    ]
  }
}
